【2021年】【0106 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

Hi

基本料：
※截至尋日午夜12點 有9049宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計9050宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0105 0000 確診個案：8888 → 9049 (+161)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

冇曬mood

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

港共班人幾時死

上榜屋邨/住所 (599J)
*1229政府宣佈如一棟樓有兩個單位有源頭不明確診個案，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測

強制檢測令仍然生效：
元州邨元盛樓
翠林邨輝林樓
屯門澤豐花園澤民樓
紅磡寶石戲院大廈A座
長沙灣寶熙苑榮熙閣

其他曾被強制驗嘅樓：
葵盛西邨第8座
錦豐苑錦蕙閣
麗晶花園第6座
東頭二邨貴東樓
龍蟠苑龍珊閣
乙明邨明恩樓
寶達邨達怡樓
彩雲（二）邨明麗樓
柴灣景翠苑
富山邨富仁樓
平田邨平誠樓
石籬（二）邨石榮樓
廣福邨廣智樓
旺角Skypark
西環均益大廈2期D座
港島東明華大廈A座
鯉魚門邨鯉生樓
大埔豐年樓
油麗邨逸麗樓
荃灣德泰大廈
觀塘花園大廈玉蓮臺
油美苑潤美閣 (紀律部隊宿舍)
將軍澳康盛花園4座
瀝源邨榮瑞樓
彩雲邨豐澤樓
坪石邨藍石樓
慈愛苑愛仁閣
德寶大廈
何文田邨靜文樓
深水埗福華街華寶樓
元朗水邊圍邨泉水樓
日出康城領凱9座左翼
另外40棟要強制驗嘅樓 (曉麗苑曉星閣、翠林邨安林樓、青華苑華欣閣、葵涌華豐園除外)

PK Tang
起初，示威者佔領立法會，你說是顛覆國家政權。

PK Tang
然後，非建制派弄 35+ 初選，你說是顛覆國家政權。

PK Tang
後來市民去黃店食飯，你說是顛覆國家政權；在網絡揚言「鈕祜祿出嚟」，你說是顛覆國家政權。

PK Tang
到最後，我想呼吸一口氣都怕有害，因為香港人生來就顛覆國家政權。

在網絡揚言「鈕祜祿出嚟」，你說是顛覆國家政權。

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視 點新聞全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

樓豬!!!!!!!

邊個用nokia機

鈕祜祿出嚟

大！

今日會唔會少過30呢

2x

得廿單大乜鬼

聽日大就唔奇

今日睇你地文字直播

2021年1月5日00:00:00至23:59:59，多25宗確診個案

25宗

冇晒希望

點解會係聽日？

PK Tang
確診宗數 < 拘捕人數

俾狗拉既多一倍呀

咖哩同譚德塞國靜左一排又黎過

茶茶

Russia

好

如果放寬
應該勁撚多人約出黎慶祝,
今次拖左咁耐
等第5波啦

平常心

17M8F
age 27－96
3imported
#9072 curry day12 1224 QR818
#9074 埃塞俄比亞 0103 ET3614 crew
#9075 USSR 0104 EK384 sailor
15linked
7unlinked

7 unlinked

3宗輸入
22宗本地 (15宗本地有關連個案 7宗源頭不明)

Bingo紙

蘇聯

將藍+1

+3

又話睇文字直播

講到被困無得慶祝咁

提提大家民主派見緊記者

佛教醫院+1

聽緊 但唔得閒打

「Unlinked比例接近三成！不能放寬！！！限聚到永遠！！！！！」

趨勢向好
好快可以放鬆限聚令

睇出院同初步.

香港心理衞生會艾齡樓+1

+3 藍田隧道
+1 佛教醫院 #9052

unlinked #9059 黃大仙香港心理衛生會艾玲樓住客
37 close contact

599J+1

公屋又加一分

MOS 頌安邨頌智樓

都係架, 而家又無晚市, 又限聚2人
放寬我一定約晒班FD 出黎狂歡!

HA：尋日早上9時至今早9時多39宗呈報個案

持續下跌

95歲婆婆

沒事兒

所以先聲稱過年前唔放寬⋯⋯

599J撩鼻哥 頌安邨頌智樓

次次講完extend就點落

走得好走

74人出院

都係細

43人危殆
44人嚴重

星期四通常多D？

未開學

隔離/負壓病床 1261張 使用率60.8%
隔離/負壓病房 691間 使用率69.8%

TMH 核子醫學科 prelim
lastday 1231

初步

25宗無事了

有同1同事食飯 close contact

量子力學

邊個咁大聲打乞痴

基佬問乜trend呀

復課啦, 仲等?

20號應該可以個位數
但距離農曆新年仲有半個月

雞佬問左初步

薛定鍔的病毒

走唔到

2021年1月5日00:00:00至23:59:59，多25宗確診個案

3imported
15linked
7unlinked
>20prelim

20+初步

係

回落了

宜家仲有冇專家出黎話會反彈呀
聖誕群組呢啲BULLSHIT

善用不推

無事啦

快d開堂食 要約人食飯

點解星期四特別多

有冇諗過嗰隻其實係腳唔係手

香港心理衞生會艾齡樓
金大仙下邨龍吉樓G／F，2／F

頌安邨頌智樓 強制檢測

你個名

又多一棟

係呀，我每日監察，今晚做完資料搜集開新post貼返

應該冇咁快放寬, 寧願去到過年前先返4人台, 晚市12點

隨便，反正又延長左wfh

恐懼撚未見到

估計新年前就全部解封啦
隻毒咁廢

睇黎又可以準備跳老舞同打邊爐

求WFH到新年

阿局長話過年前都唔打算放寬

澤豐花園澤民樓 +2 all close contact
寶石戲院大廈A座 +1 known unit
寶熙苑榮熙閣 +1 +1unit 3個單位同層 其中兩個痴住

[突發]來自北京下水道消息，深圳入境人士將會加七日刑期，唔番大陸探親唔得嘅請及早起程清零

今波有可能最後一次WFH

一定唔會

唔係已經14+7左咩

政府唔想人聚集就會又爆既

張祝君係唔係又想講蘇聯，變咗講russia

深圳一早講明要14+7

始終都係好想講蘇聯

第5波

張竹君對俄羅斯呢三個中文字有咩誤會

國安法好用過不誠實使用電腦呀清

same

咁快！TVB唔報？呼籲市民袋多D錢嘛！

唔快啲打疫苗就肯定會有

下水道消息係慢啲

過幾日吹雞打邊爐

開始打左都會有
話市民唔聽話唔去打

今日都喺政總開？

幾時到Sara妹豬牙

邊止3成,一半都黎

sh蘇聯

垃圾港共屌你老母
依家希望越爆越多

樓主對USSR係咪有情意結

三萬，thx

都幾大機會有第5波~
今波玩得太耐,
好想瘋狂出街打邊爐, BBQ,

不過我有D貼地消息幾準嘅，水貨客行程，大陸街市行程

Tracing the close contacts of close contacts

個半月啫！咁都叫耐

仲有元旦群組

星期一攞樽
星期二初檢
星期三覆檢
星期四公佈

Close contact close contact close contact

兩個禮拜啦

白粉死全家

挽留please

好掛住Sara

系牙

甚至禁晚市堂食應該都未夠一個月

Sara妹豬越睇越正

咩都好 總之政府冇錯
市民 商家佬受罪

今個星期過左下星期茶茶要等好耐先見到Sara

咁你想點
清零呀

見到茶仔即剪

諗起上年班腥港人
上左去番唔到香港

唔準咁對茶茶

雖然茶茶er.... er... er 都帶到好多歡樂比我地 加上浮誇嘅手部動作

unlinked
巴士司機
家庭主婦
sale屎
鏟車司機
裝修
外傭

巴士司機 周圍跳
36M 234A 32H

九巴荃葵青區路綫

得返咁少unlink應該可以逐個逐個講

unlinked
巴士司機、sales、外傭、做裝修、家庭主婦

Helooooo

最長係依波

荔廠
好驚

有人公屋都冇埋

望下巴膠post先

閪01鄉音撚死全家

Belooo

0101 234A
0103 32H symptoms

圓

10頁都冇 真係冇晒豬氣

全面回落，冇事了！星期五開始凍，去朋友屋企打邊爐先！

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

廣東省暫時衹有零星重未見大型封區，過10幾日唔知會唔會發到落嚟

新年又爆

疫情已受控! 開gym! 開戲院!

兩個人用咁大個場

遲咗入黎
今日冇乜心情

話說政總音響好好多 903轉播返好清晰

心情麻麻

新年第五波

之前狗巴有司機確診都冇事，個狗巴司機直頭揸5-6條線都冇事

我係忠實鈕鈕粉

32H好似醫院線黎
瑪記群組分支？

BaBaBaBaBaNaNa

每日都等呢個圖
多謝背背

仲有買羽毛球拍

疏車到冇人有+終極版行大運
我估阿婆阿伯都唔會搭

咁又係 兜黎兜去一個鐘一班

條線極品到冇人有
葵興上咗山之後就葵盛兜個圈
之後落返葵涌邨大窩口
再踩埋落楊屋道之後先慢慢走返上象山邨

potatonaaaa

司機住寶熙苑，計埋佢棟大廈有四人確診
大廈已列入強制檢測

4.HA門診拎樣本包
5.普通科診所自助派發機
呢d地方拎樣本包，係咪都係外判中資公司驗？

豬氣呢

首席忠實鈕鈕粉

#metoo

衞生署衞生防護中心公布，截至一月六日零時零分，中心正調查25宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計9 075宗（包括9 074宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中三宗曾於潛伏期身處外地。

過去十四天（十二月二十三日至一月五日）累計新增749個案，包括688宗本地個案（其中244宗源頭不明）。

笑什麼

聽日應該都係2x宗

pk tang

我唔是

睇隔離POST，會計師公會個考試有人中左招

你排下隊先

210106 每日監察衞生署強制檢測名單有冇出錯

building list updated!!!

景林邨呢排發生咩事

樓豬嘅頭鏟到一忽忽

好有動感

QB

ええ

早啲瞓呀

（二）任何在二○二○年十二月十五日至十二月二十八日期間曾身處黃大仙清水灣道55號彩雲（二）邨豐澤樓超過兩小時的人士（包括但不限於住客、訪客及工作人員），須於二○二一年一月六日至一月九日期間接受檢測。

豐澤樓要驗2nd round

新加坡樟宜機場餐廳一員工1月2日經恆常檢測確診，初步測試中咗B.1.1.7病毒株，好彩係新感染就被發現

香港對會接觸從空中或海上外來人士嘅本地工作人員冇恆常檢測
外防輸入根本唔係滴水不漏囉

污水渠仲有陽性，係咪未洗乾淨呀

Now 30

now +30

回升

記者又問趨勢：係咪回升呀？

呢張超撚正

Cable: 啟德將設指揮中心

For what

加快追蹤接觸者

邊個指揮

嬛嬛？

又開大

回落先整

樓豬

總指揮 好型

咁好心記招就比肥仔做張竹君一條友做得幾多

可能記招改啟德？

親自指揮

攪到斷斷續續爆左成年。而家回落緊先整睇黎好想快d通關比返班人黎掃貨

唔夠一日又反彈返

唔會俾張竹君做指揮啦
聶德權梁卓偉依啲機會大佢好多

梁卓偉唔係公務員喎 有權指揮佢地？

打雜王聶德權行開啲先

真係星期四清積壓個案

前食衞局副焗腸
加埋佢有份叫鄭月娥整個指揮中心出嚟

其實有冇可能聖誕同除夕中招既人，而家開始陸續黎料病發

外國同亞洲其他地區(日本)既人，同香港一樣大部份人有戴口罩，唔明點解佢地個案會咁多，條TREND 係一路上升緊

原來佢做過副局腸